[Twitter 要人] 整合下今日31/3 發生咩事

1. 有人搭的士揮光復旗同唱榮光，被拉落車拘捕同被逼道歉

Twitter:

2. 社區主任陳堡明同另外幾個唔識既人被截停，被逼企埋一齊搜身再宣稱佢地已超過4人，將會票控

蘋果訪問陳堡明

同類事件Tweet:

3. 手足被制服，黑警專登遮住立埸鏡頭，之後就成面血

4. 手足一個人係旺角站舉牌，就拉左

5. 屯門區議員被捕

5. 朗豪坊兩人被拘捕

6. 四季常餐 (我知有人話佢係藍店，但重點係佢濫用抗疫條例打壓異己)

暫時剩係搵到咁多, 歡迎補充

推

Twitter要人

Lm

點解推唔起

Push

Twitter 戰線

捕充:
1. 有人搭的士揮光復旗同唱榮光，被拉落車拘捕同被逼道歉

4. 手足一個人係旺角站舉牌，就拉左

5. 朗豪坊兩人被拘捕，屯門區議員被捕

新加:
7. 多名人士於被捕後頭破血流

8. 懷疑便衣狗帶頭放火 女人街三手足被捕

9. 排緊隊搭巴士被拉出嚟撻落地扣留

10. 警方聲稱延長封鎖線實則圍堵記者近牆，嚴重限制拍攝範圍

樓主最好整合埋聽朝再post睇吓推唔推到上熱門